[突發] 警察中環針對一名街頭藝人引發爭議

聽歌

又唔捉娜娜?
娜娜好寂寞喎

當極權無能力將藝術搞成政治宣轉
就只能「玩醜」

傳

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

警事前沒徵詢法律意見 街頭藝人玩樂器獲撤控

長少少片段

大媽賣唱唔圍

成班傻9 popo係到影響市容

其實D POPO圍住做鳩?

想當更果陣蛇王聽歌唔係唔得

聽完拍下手丫嘛

D popo seung dim
Chi sin

好撚型

抵撚死 擺係人地個stand到

有條友坐係後面打機咁搞笑?

好波

霸氣

好幾次放工都聽到佢唱歌 好好聽
大家經過支持下！

好撚難得咁班狗冇發癲wow

畀著MK仔街頭唱歌肯定會發癲